SUV四揀一 達人請入

P牌仔儲緊錢想買架新車 有四架心水都係SUV
Price range都係咁上下 想大家比啲用後感或者意見

1. Nissan Qashqai Turbo
2. Kia Sorento
3. Honda CRV
4. Toyota RAV4 Luxury

實在太頭痛

加少少range rover evoque

有冇經驗先

P牌買新車咁撚搏

香港入既RAV4就算吧啦

Kia同CRV 呢2個都唔錯

Qashqai

btw 一定Qashqai Turbo
RAV2同CRV CVT+假四驅一定唔諗
KIA最鍾意POPO生意你諗下買唔買

我對自己有信心

狗車好多買Kia？

唔係KIA平政府先會買咩
佢嗰隻房車賣咗幾年轉埋款都未賣晒
政府好多部門都有嗰隻KIA
似係物流署統一買多啲喎

Forester 完勝佢地

條街愈來愈多掃把佬
幾時可以撳屌返雙田

xv

加少少land rover discovery sport

利申 屋企有架

mazda cx40

加少少加少少

加少少XC90啦屌

講真4驅SUV真係森林人完勝

加少少買urus

贏係邊？

+1

都係少少啫

加少少cullinan啦

連登問一定指定答案 萬事得你問買咩車都好佢一定最好，其他都係垃圾黎

套4驅？

又真

又唔係其它垃圾既
但係近排萬事德既內籠真係屌打大部份日本車..

mazda cx30點睇?

新Mazda 3個籠視覺上真係好靚
唔講以為歐洲車

後面細到死

日產大勢已去 除非有大折扣先好買

唔明買suv 做咩
又重又慢又唔好渣
係嘅老老實實買架hot hatch 仲好

得罪講句
Evoque後座係接近C-HR級數嘅細

如果要低重心、放得多嘢一定係揸嘩緊

Qashqai 後座無冷氣，車機敗筆，細
Rav2 個車機仲衰，隔音安全都差
Kia內籠就差d 但咁多部入面最大部，除非買頂版唔係個樣都薯薯地
Honda 無睇過車，唔評

你預得30萬買部豐田rav2 又唔介意個內籠係QQ果個size 不如買cx30 又有安全設備內籠又靚

RAV2*

加小小X6

kia cant lose

渣過1次日產tida
直接心理陰影

明曬點解 gtr同370z 賣左13年都冇大搞

皇冠表示：架車比油就識郁，踩迫力就識停！咁好嘅車都要彈？再嘈下次齋入人力車比你哋呀喇？！PS我入人力車都大把廢中／廢老仆住比錢買

30 outlander 窮人恩物，平六七萬。

Qashqai用緊Renault副DCT波箱
唔知好定壞

Cx30個籠唔細咩？

細呀 但應該同QQ差唔多

Kia Sorento 出咗新款. 而家買唔抵喎.

XV

ching sick car

加多少少系列

X1點睇？

outlander awd

3缸

想問下Kia seltos 香港會唔會出?

加多少少上urus

拎架4x萬嘅 CRV 同 2X萬嘅 RAV4比較？

除左起亞，其他可以慢慢簡
代理廢，零件唔算大路
過來人，送都唔柒要

Kia Seltos will not be sold in Europe.
Herrera goes on to explain how Kia did not develop the Seltos for the European market because of the brand’s success there with the automaker’s larger crossover offerings such as the Sportage and Sorento.

即係話, 除非代理錦龍極力爭取, 否則有Stonic+Sportage+Sorento既香港市場都冇乜機會入呢架

唔介意牌子，三菱outlander性價比完成你呢四部。

牌子唔係重點 揸車既感覺先係

我睇好呢款,內龍唔迫, 款又唔差

加少少gle

XC40

諗撚多左喇 大把人P牌都係咁諗
結果第一架變左碰碰車

近來打手推subaru

Cash-kai個moon =se

低買

其實outlander好揸的

唔爭在加多少少上rr cullinan

Gclass

crv 貴多過其他choice 好多

Mazda CX-5

Subaru XV boxer偈加套AWD四驅 SUV黎講算好揸
係CVT起步無乜力 但慳油

想問點解Outlander都係CVT波箱
但大家又覺得佢抵玩既
Qashqai有埋Turbo又比人嫌棄

加少少上range rover autobiography LWB

因為Outlander夠抵

Qashqai用雷諾雙離合 香港人信心係差啲嘅

加上 outlander 係5+2

nissan 整車貴，logo又核突
投honda一票

新一期rav4 嫌太粗獷，上一代好睇d

如果30萬緊係Lexus UX la on9
日本車既耐用，歐洲車既享受

萬事得> all

eclipse cross s-awc > cx30 >> xv / QQ turbo
all the above's prices <300k

won't consider other choices

又俾多少少？

stonic

p牌就咪叫人買咁大架suv啦 想害死人咩
XV 同 qq turbo都可以諗得過

用家

CX-5

外型都係

其實大架先好楂。反而楂返細架我唔識楂

outlander乜都外面露設計
維修易過豐田

outlander平兩萬

多打手到

加少少

統一比較 5-seater SUV

東瀛寶馬

鍾意邊部樣就邊部
香港行性能冇咩所謂，安全就得

睇安全設備揀outlander或cx30啦

多人講就打手
咁你係咪三菱打手？

仲要掃把CVT係日系最好
三菱就係最垃圾

forester $350,000
outlander $270,000

Wagon樣柒

Outlander 抵用，好揸。多airbag。但D細緻位唔係好得。揸緊。

萬事得啦快啲買，買撚完記得連登出post貼相車聚，約番叫你買個啲人出黎聚下應該唔會衰限聚

細緻位？build quality？係咪有雜聲？

屌我㗎四代森林人一般路況行都要12L/100km
都唔知套CVT邊撚到慳油

屌我 30 同 掃把都有
估唔到唔入樓主 list 之餘仲 2 個牌子有大戰

仲有
加多少少系列
都未出

因為樓主個四個款
都係兩驅
買suv梗係買四驅啦

三菱牌子輸曬
勝在窮人恩物

Subaru普通嘢一般般
啲人睇得廣告多
神化咗佢

點解唔考慮X1同countryman?

你揸緊？

santa fe 點睇

個三缸揸唔夠兩年 震過貓王嘈過柴油

揸緊2019XV
city ~10L/100km
Highway ~7-8/100km
可能車輕1461kg, 17寸鈴

冇得買

一般細車都係比大車睇位泊位轉彎易d的。。

三肛真係不了 天生平衡唔到
又唔係真特別慳油

小朋友先會話wagon柒

咁呢個世界得你一個唔係小朋友

恭喜閣下成功得罪所有c63 e63s estate RS4 RS6 avant m3 m5 touring 車主

唔緊要呀 橫掂平時係街都唔多見 你就知佢地係少眾

貴幾萬
多數上一代睇慣sedan ma
咁緊係少

外國地大多位路闊
揸Wagon就好正

Btw, 樓主：
Mazda CX5 / Toyota RAV4 / Honda CRV
2nd lineup: Subaru Forester / Mitsubishi Outlander

日產/韓國 都介紹你的
應該暗啞底同你過唔去

Btw, 2020 Mazda CX-5 250hp
CX-9 engine, 有錢我都想買

想知而家d二手CRV抵唔抵玩
想入部5+2玩

我之前自己楂NOAH. 返工楂九巴.
我楂慣巴士. 楂返自己架NOAH. 已經楂得衰.
之後我換咗架SPADE . 更加楂得勁撚衰.
越大架車越好楂.

Sorento for sure

你覺得日產有問題三菱無問題
但係三菱正正係日產雷諾條𡃁...

Outlander係7座，同級7座suv全部35萬起跳，outlander 26萬8千，平好多。
我兩部都揸過，好老實qashqai有turbo起圍係好啲，但5座，空間不及outlander，同埋又唔覺個波箱比起cvt爽好多。
同埋outlander雖然係2.4NA輵，但算慳油，市區$1.5/公里。

仲未係
下一代先用廢產廢雷果D廢鐵

〉實馬

captain seats suv

Sorento 韓國已經轉咗款...香港新車而家已經尾期

關地大多位路闊咩事
Wagon只係望落大, 實際上同房車冇分別
例如A4 sedan同A4 avant長度闊度都一模一樣, 只係高咗幾cm

三菱用咗日產旗下Jatco既辣殺CVT好耐啦
試過一次見到個轉數浮浮沉沉就唔開胃

jatco真廢係真
The Mitsubishi Outlander CVT is actually the XTronic made by Jatco. The model name is CVT8. It is a updated model and supposedly much better than the earlier Jatco CVTs which were having issues. Infiniti uses the same cvt.

Mitsubishi is recalling 82,436 vehicles in the US, including the 2016 Lancer, 2016 Outlander and 2015-2016 Outlander Sport. The issue is related to software in the transmission control module. In certain scenarios, the CVT may produce a delay between depressing the gas pedal and the vehicle accelerating forward

outlander性價比好似真係冇得輸....有冇人知佢幾時再出改款?

抵玩，但係無適當的儲物櫃／位，D油咭八達通銀包黑超唔知放邊好。門鎖及側鏡D制無燈，夜晚黒睇唔到。其他控制等無乜問題。以前揸MPV多，所以outlander 控制已經好滿意。而且需要5+2 。車key 放褲袋死日detect 唔到。

今年聽講大改款

呢個真，我之前揸solio，儲物空間多不勝數，一揸outlander如果副駕席有人，連個袋都唔知放邊好，不過操控真係無投訴

xtrail 掛牌了

上網睇搵唔2021版d料 淨係得d好零星既相呀個d

Qashqai啦 英國造 個樣又見得下人
係衰在個mon細

樓上吹奏三菱點睇佢地汽車部愈做愈霉
冷門程度拍得住發仔
反而三菱電機好似愈做愈有
電器、lift、扶手梯果d

如果我有錢嘅話會買尼桑，比Toyota同Honda硬正啲。我唔鍾意韓國車，所以Kia唔考慮。

D細緻位唔係好得 --> any e.g. ?

Kia 出面好少件

買掃把佬

GLB

多個subaru

同問

因為2016年前大回收多次
reliability index 排到好後

made in UK is not a good sign..

5+2
4驅
中排冷氣
+/- 撥片
電尾門

outlander 270k

但差唔多價我買掃把佬

咪就係英國造先唔好...

三菱集團事實上已經唔係集團
好多已經係獨立公司
而且三菱造假呀
日產雷諾食咗佢之後乜都cut

Ghosn said keeping Masuko on was an “important condition” in proceeding with the partnership, adding all management decisions would be made by Masuko.

“One of the reasons that I so much wanted Mr. Masuko to stay as CEO was because I wanted the people at Mitsubishi to know that Mitsubishi will remain Mitsubishi. Mitsubishi will not become a subsidiary of Nissan,” he told a joint briefing.

“This sends a strong message that it’s not Nissan that’s going to transform Mitsubishi, it’s Mitsubishi that’s going to transform Mitsubishi.”

無知一問原因係？

我都有讚qashqai ，並非吹奏三菱。
理得佢冷門熱門，啱自己心水就得。rav2一樣喺香港好賣，但我唔認為佢係一部好車，marketing問題啫。
Btw，Outlander部冷氣真係好撚凍，一格都好似雪房。

冷門係諗日後維修保養，始終原廠保用並唔係永久。
呢方面三菱的確俾雙田同普通日產輸蝕少少
但係QQ Turbo係唔同情況，因為QQ係英製+雷諾波箱，其實零件喺香港都係屬於冷門。

三菱有個群組，都有用開嘅車房，加上outlander大陸有生產，其實好多件可以喺大陸訂。

大陸前大陸後
898

你咪同土共一樣。

抵玩，但係無適當的儲物櫃／位，D油咭八達通銀包黑超唔知放邊好。門鎖及側鏡D制無燈，夜晚黒睇唔到。其他控制等無乜問題。以前揸MPV多，所以outlander 控制已經好滿意。而且需要5+2 。車key 放褲袋死日detect 唔到

原來咁，小問題

Subaru xv?

追左幾個post都唔多見有巴打推薦UX200 superior, 想問下係咪有咩缺點，我比佢個樣吸引左

你去睇車就知，後座空間超細，仲細過jazz，尾箱簡直係笑話，買最低配版內籠又唔靚，個mon又比高配版細d，同埋都用左幾多cheap plastic

最緊要架車渣落又無乜力，又嘈

電尾門開關比較慢。只係揸左幾個月，一般無乜大問題。平，抵用係最大賣點！

look at how UK people react to products that were made in uk

太窄

大家推唔推介CRV?
本身屋企3大2細，有時車多個都唔得
5+2好吸引
二手價廿幾我覺得ok⋯⋯三十唔考慮
不過可能偏貴所以香港唔多feedback

你有冇自備導航?
30啲車機好似冇導航

寧願2手CRV都唔考慮全新outlander

我唔太熟車性能，如果ux200同xv比，邊架性價比高d大家都最basic果架計，ux貴12萬係咪值

其實都預30萬，xv 齊晒option都唔洗30萬 ，享受多好多野，有齊晒所有安全設備，係無後座冷氣

完全唔值
Lexus係二手價硬

Google map only . I have been driving for more than 20 years , not much need for GPS

鍾意CRV外型
同埋住得遠粗咪會考慮2手車

5.x 吋冇apply play 冇Android

GPS is not for finding routes but to avoiding traffic

Google map can do 😭

揸緊. RAV4 Luxury 好揸，不能功能唔齊，油唔係特別平，要自己改
比上不足，比下有餘嘅感覺
有得再揀我可能會出Kia Sorento 2號牌柴油車

Lexus唔易壞就出曬名 剩係呢點加埋豪華內穩已經都值返

xv 20萬同27萬差d咩新手乜都唔識，20萬果部基本版係咪唔推薦

等model y

Google map咪係gps

nx 先係入門,ux千祈唔好
細過膠過乜

Haha okok

加少少DBX

nx 又好ux 又好，淨係Lexus logo 同nike 燈已經贏哂，係朋友同老婆班師拉fd前都威d
lexus = luxury + elegant, 比豐田更加耐用

Nike 燈又靚 頭又惡 內籠又deluxe 又唔易壞
Afford得起其實好好既選擇

ux 30萬 除左RAV4 我諗唔到仲有邊部比佢好
X1都36萬

唔係掛30萬...點會無一部好過rav4

例如？

RAV2閹到咁都有人覺得佢好
仲要諗唔到有邊部俾佢好
唔怪得皇冠可以入晒啲垃圾都賺到笑

等新sorento有captain seats

夠力？

夠

我出車冇耐就轉左車機， carplay冇用過

nissan仲細

屌你加少少

不如nx300 f-sports 二手

全部都係垃圾車

一係CX-5, 一係加多少少買歐洲SUV

得個樣惡

想要Turbo定NA

加少少直上Cullinan

如果鐘意Lexus
UX就係最平入場
Ct不了

垃圾車，新車渣左幾個月係街死左要拖車

印度牌子

跑唔郁

咩事先

Rav 4 應該最保值
額外加個Subaru eboxer 都差唔多價

拖返維修部
幾日後打黎話搭返著架車，但查唔到咩事
聽就聽得多，但估唔到新車都咁壞得

查唔到原因, 痴撚線

細，冇力，少少豪華感都無，淨係省油
UX 係入門最好又見得人

Ux細到喊
無人會當佢係suv

後座完全坐唔到人
個車尾箱又同無存在過無分別
我諗只夠擺兩把遮咁上下

3x萬姐，事實兩架係同級，不過option同定價搞到爭成8萬

vw tiguan ?

大把人都會換車機
Rav4送個carplay咪一樣大把人換機

依隊細SUV通病
條C柱仲要愈壓愈低
後生嘅又坐唔落
老人家上落又辛苦
真係俾狗坐

有冇中型既suv推介
渣緊IS250, 覺得轎車個位窩落去搞到腰酸
張櫈高d 好似平時坐office咁就very good

樓豬講果幾架都得啦
你可以睇埋xtrail 萬士得果啲
去showroom 坐下試真啲
大細個感覺人人都有啲差別

有意 stonic , qashai , outlander

前排睇2015 0手仲賣緊150000有找

睇款簡現款 rav4
講性能 forester 屌打全部
利伸 forester 用家 四驅 舒適度最好

加少少系列

Tiguan

利申有部330

其實買車唔係睇價錢，係睇需要，你list出黎既車個size差好遠，當中仲有柴油版可以選擇，諗下自己架車有咩用先啦

舊款行turbo先至好力水吧 新款應該差少少？

我就係舊款 4代 sj 15年

Stonic 靚仔好揸
但真心細同內籠膠

stonic你放佢落揭背車仔到就fit晒

真心細？ 未試
因為揸緊部05年 MPV
唔想咁大部

SUV: Forester
Sedan/wagon : WRX (唔要 sti)
Coupe: brz

完

後座好細
其實睇外表同數字就知
車長4200mm都無
我去showroom坐過覺得係侷促
咁調番轉就做到車輕同靈活

你去坐下先

都係嘅

自私咁諗 我唔迫咪得

係嫁
如果無幾可車第三第四人
後座用嚟放雜物變兩人車就真係好開心
肥仔law最近條片都話CHR好坐嫁，呢架係近乎無後座喎仲要

我揸過KIA所以無韓國車包袱
Stonic每次到都覺得好靚

即係仲窄過 CHR ?
肥仔 law 話 CHR 佢坐司機 後面只會坐細路

利申 200磅大肥仔

Stonic係抵買，但內籠真係好膠，鋼水麻麻，真係一分數一分貨。

無後座係講CHR

肥law 得5呎六

溝埋一齊買Kona囉

Sorento diesel

Mazda

5尺8寸半 喎

5呎6 唔係拍車男咩

是,一個只係五呎八吋半嘅人司機坐咗喺前面後面已經坐唔到人都唔知係乜嘢車嚟㗎

佢個厚度係正常人兩倍

佢推前左張椅
btw,拍車男專業
幫嗰間進科費水貨牛肺垃圾車

睇佢條片佢教翻低張凳後面都幾夠位

freed hybrid?

唔係講緊stonic？

佢啲片好悶

片ok la, 肥john最好
不過好似出左事

Suzuki........

唔係話好嘈咩

其實你要架suv做乜鬼

屌

Honda無得輸

冇人講Audi 係咪因為太貴

Prius

好想知肥john做咩突然消失左...佢d車評最好睇...

有人話中風有人話死咗

唉....人生無常

無常才是正常